<popcorn>
	<timeline>
    <subtitles languagesrc="language" accessibilitysrc="accessibility">
		  <subtitle in="00:00:02:00" out="00:00:03:00">De beeldtelefoon heeft zijn intreden gedaan in ons land</subtitle>
		  <subtitle in="00:00:03:00" out="00:00:11:00">Een experimenteel proefnet moet de PTT in staat stellen zich een oordeel te vormen over dit nieuwe communicatiemedium.</subtitle>
		  <subtitle in="00:00:11:00" out="00:00:15:00">Waarmee mensen door een nummer te kiezen om in beeld en geluid met elkaar te communiceren.</subtitle>
		  <subtitle in="00:00:15:00" out="00:00:17:00">"Dag meneer Bos."</subtitle>
		  <subtitle in="00:00:17:00" out="00:00:19:00">"Dag meneer Wilder."</subtitle>
		  <subtitle in="00:00:19:00" out="00:00:21:00">"Zou u voor mij even wat in willen zoomen?"</subtitle>
		  <subtitle in="00:00:21:00" out="00:00:22:00">"Ja hoor."</subtitle>
		  <subtitle in="00:00:22:00" out="00:00:23:00">"Oh dat zal ik even doen".</subtitle>
		  <subtitle in="00:00:23:00" out="00:00:26:00">"Ik had u graag even dit kaartje willen laten zien."</subtitle>
		  <subtitle in="00:00:26:00" out="00:00:30:00">Er kan ook visuele informatie worden overgebracht.</subtitle>
		  <subtitle in="00:00:30:00" out="00:00:32:00">Via een kleine spiegel wordt het beeld dan op de cameralens geprojecteerd.</subtitle>
		  <subtitle in="00:00:32:00" out="00:00:41:00">"We hebben dus op dit moment op het natuurkundig laboratorium in Eindhoven 5 aansluitingen."</subtitle>
		  <subtitle in="00:00:41:00" out="00:00:47:00">"Dan krijgen we 11 aansluitingen bij Philips telecommunicatieindustrie in Hilversum."</subtitle>
		  <subtitle in="00:00:47:00" out="00:00:50:00">"Bij de centrale directie van de PTT in Den Haag..."</subtitle>
		  <subtitle in="00:00:50:00" out="00:00:54:00">Zodra de spiegel wordt ingeklapt wordt automatisch weer het beeld van de spreker zichtbaar.</subtitle>
		  <subtitle in="00:00:54:00" out="00:01:00:00">Het is de bedoelding van de PTT en Philips om in de praktijk na te gaan welke waarde de toevoeging van</subtitle>
		  <subtitle in="00:01:00:00" out="00:01:03:00">beeld aan een telefoongesprek voor de abonnee kan hebben.</subtitle>
		  <subtitle in="00:01:03:00" out="00:01:05:00">Vergaderingen op afstand worden mogelijk.</subtitle>
		  <subtitle in="00:01:05:00" out="00:01:10:00">Schema's, constructietekeningen, drukproeven, producten, veel visuele informatie kan snel en gemakkelijk</subtitle>
      <subtitle in="00:01:10:00" out="00:01:12:00">worden overgebracht.</subtitle>
      <subtitle in="00:01:12:00" out="00:01:22:00">Kortom, de toekomst biedt kant over verassingen.</subtitle>
    </subtitles>
	</timeline>
</popcorn>
